律政司再向上訴庭申請刑期覆核 潘兆初 彭偉昌 潘敏琦將負責處理此案

【#上庭聲援 - ３月１８日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕙10:00
👤潘(36) #刑期覆核 (#網上言論 煽惑他人參與非法集結 煽惑他人參與未經批准集結；經審訊後罪成，於2020年11月3日被判處160小時社會服務令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核。)

🕝14:30
👤周(16) #刑期覆核 (#20200513沙田 刑事毀壞；於2020年12月7日被判處200小時社會服務令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕝14:30
👤王(50)🛑已還押逾7個月 #提訊 (#20200421長沙灣 炸彈嚇詐行為)
👤黃(24)🛑已還押逾8個月 #聆取對控罪的回答 (#20200701銅鑼灣 有意圖而傷人 暴動)

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕤09:30
👤李(34) #審訊 [1/6] (#0805黃大仙 暴動)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾3個月，梁因另案已還押14日 #續審 [20/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [19/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤邱(26) #續審 [2/1] (#0930北角 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👥謝,區,胡,梁,楊(20-48) #續審 [7/15] (#1020旺角 非法集結 襲警 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 阻差辦公 5項蒙面)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院９樓９庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤* #審訊 [1/1] (#20200101維園 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤吳(58) #審訊 [1/2] (#20200119旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👤梁(25) #裁決 (#網上言行 不誠實地獲益而取用電腦 不誠實地獲益而企圖取用電腦 刑事損壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕥10:30
👥何,陳,林,謝,陳(16-39)🛑D5因另一宗案件已還押逾11個月 #續審 [8/8] (#1209上水 串謀刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕝14:30
👤黃(17) #聆取對控罪的回答 (#20200701銅鑼灣 2項縱火 盜竊 管有物品意圖損壞財產)
👥羅,周(17-19) #聆取對控罪的回答 (#20200701銅鑼灣 拒捕 阻差辦公 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤鄭(19) #審前覆核 (#1110屯門 未能出示身分證明文件 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
14:30 九龍城裁判法院第一庭 👤黃子悅🛑因另案已還押14日 #提堂 (#20200510旺角 違反限聚令)

#不是聲援
09:30 東區裁判法院第一庭 🐶歐陽燊(28) 3項偽造 職中行為失當
10:00 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)

Source:
被捕人士關注組

呼籲：

push

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

👤九龍城朝早有少年庭‼️‼️（以住出現多次少年於審訊首天認罪還押）

👤觀塘朝早裁決，網上言行25歲梁手足以往提堂只有自己1人面對，審訊只有3人旁聽-.-‼️

👤高院上下午2單被要求加刑‼️（如庭內無位，送車就可）

👤區院朝早32庭審訊，八五黃大仙暴動李手足以往無咩人旁聽，呢單八五暴動案亦好多人忽略咗‼️‼️（可讓親友入庭先）

👤地獄法院粉嶺審訊坐唔滿！1209上水5手足被狗威嚇及虐，其中16歲陳因 #1113上水 磚頭暴動謀殺案還押至今11個月，被性暴力對待。坐唔滿。

🙏其他庭亦有手足自己一個被告上庭，無同案，呢啲通常無人旁聽，因為無同案啲親友（東區屯門西九）

========================
區域27庭補充（如無位送車就可）
👤長沙灣恐嚇信50歲王爸爸被割係鬼😡還押至今約210日，上庭無精神
👤七一汽油彈縱火17歲黃手足被割係鬼😡
👤七一斬狗案3手足，其中24歲黃手足還押至今約240日被割係鬼😡

全部都係鬼，完

「這麼多手足坐牢，換來的竟是很多人都放棄了。」

汁：TG channel 手joke

推

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

律政狗真係好撚得閒

黃(24)🛑已還押逾8個月 #聆取對控罪的回答 (#20200701銅鑼灣 有意圖而傷人 暴動)

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

.

又有

旁聽要人

小年

又有刑期覆核

推呀

主席

叉B

做咩咁SAD

心散

去旁聽呀

一啲好消息都冇

趕盡殺絕

3-4個豆丁

2019年至今有超過700名手足被控暴動罪，中大法律國安法關注組將每條控罪嘅指稱地點，用標示或者劃線喺地圖上顯示，希望大家都唔好忘記咁多位受緊牢獄之苦、正在審訊、等待上庭嘅手足，其實曾經喺我哋身邊嘅社區，為香港作戰。

Link:

____________
中大法律國安法關注組
CUHK Law NSL Concern Group

推上去

係
但要堅持
堅持先有希望

bell

沮喪

佢哋會外判請出面律師打官司

絕對唔驚人手問題

小年……過得好嗎？

堅持
低潮更要堅持

旁聽要人 送車要人

年妹

睇多d笑話
睇少d新聞
搵野學習鑽研
假以時日一定可以幫到手

搵野學習好重要

崔崔 BRO

好灰

主席，本身好撚sad
追咗陣post 又無咁sad 喇

good
this is lin dog power

好累呀

好複雜

嗰3件支那婆又無事喎
反而手足俾狗咬
戇鳩

唔該樓主

其實豆丁都多人聽（有啲同學仔
但有時原來 22-35嗰堆永遠最少人
身邊朋友都返晒工冇人肯請假陪上庭

唔知d人點讀醫

可以幫你訪問吓

撳陣電話瞓覺

奧燒美 C

旁聽席要人

唔好意思，想借個位

FR 譚凱邦太太FB

店主係我先生有份創立既環保觸覺前僱員，兩位對沖咖啡同製作雪糕非常有熱情，佢地採用左好多本地出品既農產品來製作雪糕，我最愛係伯爵茶味，有濃濃茶香之餘，雪糕亦打得非常幼滑，誠意推介俾大家♥️♥️♥️

野草 Weeds Gelato & Coffee
北角和富道21-53號和富薈商場地庫B50號美食廣場B1舖

#黃色經濟圈 #北角黃店 #良心小店 #weedsgelato

OK既你呢

咁樣樣

Hi 叉燒巴

替 BRO

天行兄

由由

大家都要保重

近排過成點？

是

泥巴

飲水！

飲緊

叉包

食水果

有時間去食吓雪糕

有橙……一陣食

怕肥少食 不過會去食下

明午黃青年上庭 已還押八個月了

你勁瘦

Hi Bro

瘦咩 而排肥咗 冇時間做運動

照顧自己

好傷感，差小小真係小小就走到

返工放工
幾時復活節

開台

你都係

你食咗水果未？飲咗水未？

油B

你瞓覺未

已出跑道 只差數分鐘 共狗689懸紅五十萬 最終青年被身邊人出賣

係係

閪

瞓啦

前幾日見到有條友叫白花油浸j

稍稍安慰 每次見到青年 精神狀況都飽滿 上庭時算多親友到來支持

好擔心，佢刑期應該好長

終於有間近啲

我阿哥

嚟緊只會更冇時間

你幾時浸？

行翻學

上一庭被加控暴動 該比近日杜兄的刑期還要長 好擔心

痴線 行路唔係好減到肥

Ok

保重好 多休息

上庭聲援

大個d先

爽啊浸j

等你

當KY用

杜手足都5年半，佢…我真係唔敢諗

驅風油
少女唔鋤愛阿婆

各區法院要人

一齊浸

我絲 浸唔到

幾時變

你飲水未？做功課未？

Share account 一時巴一時絲

惟有持續關注 能夠做的盡力去做 天佑手足

巴絲光年

想溝你

你係咪想溝巴 我同佢講㗎

溝埋一齊嚟做巴絲牛丸

Push

咁無了 肥下先 實習會瘦

咕

仲有16歲個小兄弟

好尷 唔好quote

豆丁

名單眾多 所以像我們關心手足的 適時要互相提點

Quote

唔好呀

越來越多

預咗 諗緊食狗飯定自己帶

快啲去飲水

知道

包

飲水

R兄…近來如何？

好潮濕 成身都係水咁

係，又濕又熱

我覺得幾好笑 真心

你咁好人嘅

香港濕熱⋯

唔好笑me

咁我係

包搵你 #558

多謝提醒

由

你哋唔駛瞓咁嘅

火火

你瞓未

瞓醒

伏伏

早

發覺你班友唔駛瞓咁嘅

你瞓咗幾耐

真 每晚推到夜一夜 然後朝早又推

Vod

有瞓的

3hrs..你呢

你係每日都瞓咁少... 好驚你咁樣會有隱病

2個半